要求林鄭月娥取代習近平

要求林鄭月娥取代習近平國家主席

恭喜林鄭主席成為劉少奇2.0

南宋有秦檜
香港有病鵝

青山有幸埋忠骨，
香港無辜生病鵝